Day Day Cook日日煮創辦人 : 感受到祖國的強大! 希望祖國越來越繁榮

我係中國人呀屌

推

樓主都係中國人

又想食兩家茶禮

可能藍轉黃？
連衛兵

呢個八婆本身係地獄廚神，睇下佢d片留言好多人話佢亂9咁黎根本唔識煮野

我跟過佢d片兩次 ，兩次都中撚左伏

ROADSHOW未停個陣日日係巴士J佢...
想像鏡頭面前佢一路教煮餸, 我一路係下面舔佢摷佢

我都係

19-10-2
無得抵賴啦
之前都覺得條中女幾正，而家不了

即刻unlike

佢好似係大陸靠day day cook賺左成億
梗係做中國人啦

係啊里爸爸入股

岩,香港人係中國人
示威者係中國人
警察話示威者係曱甴
中國人係曱甴

邊撚個嚟

有阿里巴巴融資過億，俾我都認中國人啦

仲唔將佢支持香港人嘅理念傳播入中國？
可以有人受感染都唔定

從來唔睇 day day cook d 食譜，覺得好伏
多數睇啲穩陣啲嘅 blogger

仲話想去美國上市

day day cook用大陸公司整app
d食譜又唔掂，份量亂9咁黎

嘩.........罷買得啦
奶到雪雪聲

菜譜網黎

好似有同某d品牌合作，係化妝品店睇過..但唔記得係咩

世界女典範 全部都奶
你畀天琦同佢影相都會話 such a hero

先唔講奶共 佢啲食譜真係好伏 證明賣相包裝得好係會呃到人

Daydaycook原來同dimcookguide同一老闆

間野玩財技玩到就黎上巿

unlike 保平安

ex-ibanker

又話dimcookguide黃嘅？

證據？馬田真係慘，下下都比人拎出黎講

Dimcookguide好似係VS Media㗎喎

建議用icook愛料理同cookpad搵食譜

Day day cook d食譜勁伏

雙面人

呢個真

而家人地做埋賣餸啦

想學項明生吃兩家茶飯？

一睇就知伏
跟開其他youtuber都唔係咁煮野食

馬田都藍 冇人係黄喇咁

有d問題
所有中國人都係示威者
加埋 所有示威者都係曱甴
先至係 （所有）中國人都係曱甴
除非你話 有部份中國人係曱甴啦
Sorry 認真咗

奶到咁真係好核突

佢係生意人多過廚師，拍片都係出下鏡做生招牌姐，再唔拍到時老d就無人想睇唔係點呃人投資

其實講句香港加油代表啲乜 藍都可以講呢句

之前有睇開佢 見佢無表態又去支那做嘢都估到佢唔係黃 點知佢唔係唔黃 直情紅

就係因為夠模糊想lam晒兩邊所以未咁答囉。人地問国歌法會唔會出來抗爭，就答埋呢d答非所問仲玩埋d濕鳩cross selling叫人支持埋其他channel。條友係咪當香港人弱智？

留名跟進先岩岩先中左伏

食藍血饅頭支援黃絲
食黃店,叫屋企人捐錢星火612,有邊個知呀

大陸出到億億聲個個實爭住奶

當初係因為睇煮角識呢條女 見佢又靚靚地 煮野講野又好睇 而家真係不了

是人民幣.jpg

咪係，上到市賺成幾百億

仲同你地黃？

條女好似係ex-private banker?

大陸雞

有人打莊先算

佢根本唔L識煮㗎
由Nowtv嘅'煮角'開始,宜家Viutv重温都揾到

佢好似有出書

推到條馬面仆街

人生榜樣都講得出，笑撚左

呢d要搞大佢
死仆街紅底想扮黃

Push

咁仆街

駁唔到

鳩噏到呢，做多左啦
想拉埋馬田落水

推撚到佢要做黨妓先得

推
唔好再睇佢d 19食譜
同埋唔好幫襯佢同人合作出既野

佢d食譜真係好垃圾
跟佢煮一定要自己調節份量，甚至煮法
要揾食譜，可以揾果d師奶blog比較下唔同人煮法

Day Day Cook阿里巴巴有投
紅都仆街

其實條女係唔識煮野食
有啲鏡頭係搵人返嚟同替身
再做後期剪接

比成億你 奶唔奶

我無睇過d片，只係揾過食譜
佢d煮法好似做勞作咁整到睇起上嚟係果個樣
新手跟佢煮實會中伏

有d人比5毛已經奶到雪雪聲
係唔係個個都要咁賤格先
佢奶完，你有權唔幫襯佢

比我一億，立即是中國人收左錢，最少用5千萬入股黃色經濟圈去打擊藍店

Hanging同hanging out係兩樣野

Unlike左

Wonderful leader？我想嘔呀仆街 好撚嘔心

依種人最仆街

奶到好嘔心

幫呢D 兩面人曝光上去微博

上微博曝光呢D 兩面人

佢人生贏家黎

細個移民美國 靚u畢業 hsbc 做到director 閃人

煮野食可以煮到上市 同意上面巴打所講財技黎

uninstall, 負評個app

佢一早就喺上海有分公司了都唔係今日嘅事

中國人賤撚過曱甴，邏輯無誤

多謝提醒

得閒會j下佢

但佢啲廣告片收人成五萬幾六萬一條
followers又唔係多 質素又唔係好
屌高嚟賣 仲要食兩家茶禮

反送中還反送中，愛國還愛國

有冇拎

攞第二張圖去微博舉報

唔岩
因為警察講果陣唔知前面係唔係100%係示威者
我睇電視透過鏡頭覺得佢同緊我講
示威者只不過係一班敢於亮劍敢於鬥爭既中國人
所以都係中國人
所以警察係話所有中國人係曱甴

條女好似幾正喎

dayday cook 係弱智公司

靜係識靠關係R 資金，但產品極度弱智，學煮嘢跟bob叔好過

奶到...

我都係仆街嘥9晒我d食材！第一次以為自己垃圾，再黎多兩三次先發覺係佢食譜有問題

自此之後skip晒daydaycook d食譜。快啲收皮啦！

u

慢慢做中國人，咪做香港人

仲未有人po佢FB張圖上微博？

支那係咁比錢佢洗
唔洗理你地香港人點睇

轉得咁急 條友都唔方好得去邊

Google map 1星留言

日日煮工作室 DayDayCook Concept Studio
上環差館上街24號
9458 5174

有成幾億比我既，成世做中國人有咩所謂
奶埋腳都得呀

香港成功創業家
一定要親近大陸

以前好鐘依睇。

push

睇煮野食channel就梗係睇緊馬田

你抄鳩麵神個名已經on9
仲要講埋啲咁嘅野，你老母生着你真係慘

睇嚟佢想早啲死

google search我會自動skip daydaycook啲食譜
唔知點解覺得伏
同5minutescraft嗰啲差唔多感覺

煙鏟

Disgusting

推 who？

就算你轉黃
座底都講句光復香港.... 五大訴求...

淨係香港人加油擺明走精面想食兩邊
都on99

幾時教整人血饅頭
食完香港人血饅頭再食中国人血饅頭
肯定好有整人血饅頭經驗

好耐之前翻過一次大陸探親戚，係巴士站等車翻香港嘅時候見到電視有daydaycook條女係度賣廣告煮野食
當時心諗daydaycook唔係sell香港架咩jm9去左大陸

其實人地一早就同WeChat 合作

D

S

睇馬田好過

，

2019年10月偽黃就偽啦

好耐冇睇過佢d 片
印象中係樣唔差 ol咁
睇完呢個po之後睇佢ig d 近照
空姐牛肉飯隻水炮車咁樣

暗黃 想佢快啲死

一陣又小氣開live 話人話佢藍田

屌佢老味推
唔好俾依啲仆街得逞

所有示威者係中國人=/=所有中國人係示威者

唔好睇啦 又唔係煮得好

返大陸啦

臭閪

你個係正常邏輯
我既係中國邏輯
同果d 傷害14億中國人民感情乜乜乜一樣

Send 俾上帝之鷹 等佢仆街

淨完呢條垃圾片就知個八婆唔識煮野食，仲有成5萬個假鳩like呢個世界弱智真係多

而家睇緊先知有依個post
鳩之呼吸

而家馬田live都有講啦不過tone唔小氣

個嘴歪嘅 不了

721 831 打後仲藍/紅要好好審視
唔係講唔轉得
但係要保持距離

條友唔撚識煮嘢食個wo
d食譜短到得2，3行
廢到

識r funding is ok

真

米尾g

都話左做人咪咁多幻想 又送錢比藍屍洗

我想講佢D食譜係唔OK

例如西芹炒魚柳
D西芹佢叫你直接炒 係唔會熟
同埋佢手勢生疏到

岩岩睇佢facebook有成100萬讚好，咁把炮？

煮狗飯

day day cook dog shit

人地講兩句香港加油就當人黃
根本句野好中性人人都講得
甚至中共都講得

好嘔心的女士

連啊婆都奶

靠呢樣氹客落廣告
依家少左人狙擊 睇嚟難跌穿100萬

唔怪得之個app個介面咁有中國色彩

點解佢會上到位？
有後台？

呢條友自己攞錢出嚟扮教煮嘢食 唔好講政見, 以前睇過兩眼佢有份做嘅節目, 拍埋去班廚師度, 明顯得佢一個根本唔識煮嘢食。啲食譜超廢。

exac7ly

冇 like 過。
一睇就知冇煮食 sense。 唔明點解咁多人自己冇味蕾, 唔覺得自己煮嘅嘢有問題就有信心出嚟教人烹飪 一句講曬有錢就是任性。